HOME
Razas mas registradas con un scroll por botón, autocomplet con list y con details.
ADOPCIONES
Autocomplet con details y bootpage.
Al tener solo una coincidencia en la búsqueda. 
CONTACTO
Formulario con mailgun
UBICACIÓN
Autocomplet con filtro de provincia  enlazada con googlemaps, details de los perros para al clickar iras a su ubicación
PERROS
Creacion de los perros con un dropdown y dropzone.
Si todo va correctamente, visualizaras el perro.
BLOGGER
Formulario de creacion con dropzone
BLOGS
List de todos los blogs con contador de visitas y fecha de publicación, al clickar tienes un details del blog con un apartado de comentarios, en el los usuarios pueden ver el perfil al clickar en el comentario en un modal.
LOGIN
Register de formulario normal
Singin normal, mas cada vez que inicies sesión cambia el token para mejorar la seguridad
Singin con redes sociales con Firebase
Perfil con opciones de mostrar perfil, editar perfil, perros dado en adopción, perros adoptados, opción de cambiar la imagen con un dropzone dentro de un modal
Para saber que usuario es en todo momento se utiliza un token que esta guardado en localstorage